［Youtube］屌 香港就係要呢d youtuber

先唔評論佢地唱成點
因為我自己都唔識rap
但成個畫面 剪接上係好有誠意 好有火
個人認為點都好過其他hea鳩住剪片
Upload片當交功課個班本地youtuber
我認為本地既youtube channel
就係缺乏左呢d有heart去做一條片既人

Btw yoshi真係幾靚仔

Mv幾好 但個肥仔把聲有待改善

唱得幾好聽！

其實我都覺得詞麻麻
但mv我覺得幾好

支持

光頭幫緊係聽太陽花

呢d先叫有心做 高質

支持
幾好聽

最愛kitki🥰❗️

太陽花一定好聽過呢首

光頭幫不再光頭

仲記得一開始得福正好似唔夠好睇

之後加埋阿奇肥仔就好正啦

環台第三集都係唔見咗

比想像中高質

太陽花洗腦啲

仲民

個mv同肥仔果段幾正

呀奇嗰part啲詞麻麻

呢個真

垃圾都有人吹棒？即刻入左去dislike哂啲片

由topic、rap到片都好普通
少少cringe
預左本土野唔話得會俾人插